{
  "bot_question": [
    { wgucg
      "id": 1,
      "order_in_test": 1,
      "question": "¿Qué estilo de vida prefieres?",
      "answers": "{\"Rápido y enérgico\",\"Tranquilo y pausado\",\"Casero, a veces sentado tranquilamente con amigos\",\"Nocturno: tranquilo y calmado\"}"
    },
    {
      "id": 2,
      "order_in_test": 2,
      "question": "Has decidido hacer yoga, ¿qué animal podría ser tu compañero ideal?",
      "answers": "{\"Me relajaré con una llama\",\"¿Has visto la flexibilidad del puma?\",\"Nos acostaremos con el perezoso en algún lugar lejos del estudio de yoga\",\"Haré yoga de fuerza con el oso polar\"}"
    },
    {
      "id": 3,
      "order_in_test": 3,
      "question": "¿Qué es lo más importante para ti en la amistad?",
      "answers": "{\"Lealtad y devoción\",\"Sentido del humor y facilidad para comunicarse\",\"Apoyo mutuo y cuidado del otro\",\"Libertad e independencia\"}"
    },
    {
      "id": 4,
      "order_in_test": 4,
      "question": "¿Dónde te gustaría ir de vacaciones ahora?",
      "answers": "{\"Safari en Kenia\",India,\"Explorar la selva\",\"A algún lugar de Asia\"}"
    },
    {
      "id": 5,
      "order_in_test": 5,
      "question": "¿Cómo pasas tu tiempo libre?",
      "answers": "{\"Viajando y explorando el mundo\",\"Buscando nuevas experiencias\",\"Descansando con una serie\",\"Reuniéndome con amigos y asistiendo a eventos\"}"
    },
    {
      "id": 6,
      "order_in_test": 6,
      "question": "Quieres aprender a correr rápido, ¿a quién eliges como entrenador?",
      "answers": "{Guepardo,Puma,Jirafa,Chacal}"
    },
    {
      "id": 7,
      "order_in_test": 7,
      "question": "¿Cómo describirías tu sueño?",
      "answers": "{\"Duermo lo necesario: 7-8 horas al día\",\"Dormiría un día entero si pudiera\",\"Duermo muy poco, necesito hacer muchas cosas\",\"Duermo durante el día, vivo de noche\"}"
    },
    {
      "id": 8,
      "order_in_test": 8,
      "question": "¿Y sobre la comida?",
      "answers": "{\"Como de todo, en cualquier lugar y siempre\",\"Soy vegetariano\",\"Me cuesta complacer, soy bastante quisquilloso con la comida\",\"Cuanta más carne mejor\"}"
    },
    {
      "id": 9,
      "order_in_test": 9,
      "question": "¿Cómo te describirías a ti mismo?",
      "answers": "{\"Alegre y activo\",\"Hermoso, carismático y modesto\",\"Fuerte y organizado\",\"Justo y terco\"}"
    },
    {
      "id": 13,
      "order_in_test": 13,
      "question": "¿Qué es lo más importante para ti en el trabajo?",
      "answers": "{\"Velocidad y agilidad en la ejecución de tareas\",\"Cambio constante de actividades, viajes aquí y allá\",\"Ejecución meticulosa y detallada de cada tarea\",\"Tranquilidad y ausencia de situaciones estresantes\"}"
    },
    {
      "id": 10,
      "order_in_test": 10,
      "question": "¿Cómo te llevas con los retrasos?",
      "answers": "{\"Si llego tarde, llego tarde, no me importa\",\"La puntualidad es mi segundo nombre\",\"Siempre llego tarde, bueno...\",\"Odio que me hagan esperar\"}"
    },
    {
      "id": 11,
      "order_in_test": 11,
      "question": "¿Cómo resuelves los problemas?",
      "answers": "{\"Resuelvo los problemas valiente y rápidamente\",\"Analizo antes de tomar una decisión\",\"Prefiero evitar los problemas y no involucrarme\",\"Trato de encontrar un compromiso para todas las partes\"}"
    },
    {
      "id": 12,
      "order_in_test": 12,
      "question": "Te han invitado a una fiesta, ¿qué harás?",
      "answers": "{\"Pasaré un rato activo y divertido\",\"Observaré a todos desde la distancia\",\"Estaré solo con mi círculo cercano\",\"Me quedaré en casa\"}"
    },
    {
      "id": 14,
      "order_in_test": 14,
      "question": "¿Cómo reaccionas a las críticas?",
      "answers": "{\"Con apertura y disposición a mejorar\",\"Negativamente, tratando de defender mi punto de vista\",\"Con comprensión, viendo la crítica como una oportunidad de crecimiento\",\"Con calma y sin demasiadas emociones fuertes\"}"
    },
    {
      "id": 15,
      "order_in_test": 15,
      "question": "¿Cómo te llevas con las nuevas amistades?",
      "answers": "{\"No me gusta mucho hablar con gente nueva\",\"Me gusta hablar, pero rara vez establezco relaciones cercanas\",\"Soy selectivo en las conversaciones, prefiero un pequeño círculo\",\"Soy abierto y amistoso, siempre dispuesto a hacer nuevos amigos\"}"
    }
  ]
}
